一諗起捐血俾班蝗同廢老就嬲

蝗就唔多講 食左唔少公屋同資源
就當我施捨俾佢

班廢老咬住間鋪，屋，甚至份工
阻住後生
後生住要捱貴租
食要捱貴租
返工要俾班廢老高層恰
買野仲要益你班廢老收租唔使做過下半世

你地班廢老平時有無可憐下D後生？